【最新】消息：屯門眼科中心三名文職人員初步確診

6:00都放咗工啦
又話6:00先返工嘅啲病毒

OT咗

眼感染？